儲錢定供823好？

有冇人分析下

買gear最好

買中國國債

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

大是大非緊仲出膠post？屌你老母死全家

好撚憎呢條仆街，佢出片串鳩香港人

宜家823伏到仆街

有高追左既怨氣

唔建議買823垃圾妖股
美金定期仲好

建議買824
因為824戇鳩啲

條友懶搞笑，開始技窮

823香港個邊無乜增長力
翻新商場呢招過去十年已經用到盡
仲可以翻新既場已經得好少

隨住823加大係中國既發展 佢對匯率 政策 經濟下行既風險大左好多
已經唔係一隻隱陣既股票 香港既業務增長又放緩

加上網購 美團外賣愈來愈勁 商場可以係繼煤氣後 又一個夕陽行業
(上面真係好勁 火鍋都有得外賣 師拉買餸都可以上網買)

721 831

完全同意已經放哂

煤氣冇人用嫁啦

係 網購同外賣愈來愈盛行
領展啲場都好少人行

823唔會跌

$99.8跌到而家八十幾蚊都叫唔會跌? 都跌左超過一成

你睇下中電煤氣先啦

咁咪姐係三隻都垃圾囉 唔洗分咁細

特別隻煤氣 負增負 PE仲有30咁高 抵佢跌
未來用煤氣既人會愈來愈少 呢隻一定要沽

2年後領展120$

依加個時勢都係儲錢好
手痕味買d1448

台灣巴
係咪假膠咋
好耐冇追po，而家應該點做好

領展房產基金（００８２３）行政總裁王國龍出席電台活動時表示，早前領展銷售本地物業並在內地投資，其內地物業收入較香港好，現時內地物業佔集團整體８％，將會留意更多內地一線城市的物業。
係咪要撇帳？
人仔都跌唔少 收租回報都唔夠俾啦

港交所權益資料顯示，領展房產基金(00823-HK)被美國資本集團(The Capital Group Companies, Inc.)於9月2日在場内以每股平均價86.4284港元減持136.5萬股，涉資約1.18億港元。減持後，美國資本集團的持股數目為147,312,470股，持股比例由7.06%降至6.99%。

大戶都走人 花無百日紅 以前823係勁 但未來真係冇咩人睇好

823高增長期已過
淨返落嚟商場停車場租金收入都好大機會下行

召喚黨鐵小股東，要求黨鐵公開831CCTV

唔睇好中港房市就轉美元買美股喇

現該沽哂佢

小注繼續供唔all in一定無死

買美股

商場冇人行

超越新鴻基成地產之王

仲有5萬個車位慢慢加價，大陸個幾個中價等升值

尚德開左間迪xx，睇得出成個場想翻新

南昌個商場都翻新左

轉美金
買黃金
其他不了

我98蚊買左手呀屌